尖沙咀咁多人非法集會

gummmm出左去？